一係你就一直拖住我，一係你就一直唔放手

因為你一放手
我再拖返你
就會有靜電呀屌你老母